Программный интерфейс библиотеки — C++
--------------------------------------

_Заголовочный файл: `offnet-storage.hpp`_

_Пространство имён: `ons`_

--------------------------------

#### `class string_error;`

_Исключение_. Генерируется, когда встречается пустая строка или имя.

#### `class url_error;`

_Исключение_. Генерируется, когда возникли ошибки при инициализации.

#### `class not_found_exception;`

_Исключение_. Генерируется, если запрошенные данные не найдены или не
доступны.

--------------------------------

### `class connection;`

Класс соединения, через которое вызываются все методы работы с хранилищем.

#### `explicit connection(std::string const &url_);`

_Конструктор_. Создаёт соединение, используя параметры, указаные в URL.
Подробнее — [здесь](../files.md).

#### `connection(connection &&mv);`

_Конструктор перемещения_.

#### `minson::array getCategory(std::string const &category_);`

Возвращает массив записей запрошенной категории (время последнего изменения в
качестве значения).

#### `minson::array getCategoryAll(std::string const &category_);`

Возвращает массив всех записей категории, включая удалённые записи. Для
удалённых время последнего изменения указывается со знаком минус.

#### `std::string generate(std::string const &category_);`

Создать новую запись в указанной категории с произвольным именем. Возвращает
имя записи.

#### `minson::object get(std::string const &category_, std::string const &entry_);`

Возвращает MinSON-объект, сохранённый в указанной записи.

#### `bool set(std::string const &category_, minson::object const &entry_);`

Сохранить MinSON-объект как запись в указанной категории. Объект должен быть
именованным. Возвращает успешность операции.

#### `bool remove(std::string const &category_, std::string const &entry_);`

Удаляет указанную запись. Возвращает успешность операции.

#### `bool flush();`

Зафиксировать (синхронизировать) изменения в хранилище.

#### `bool reset();`

Отменить последние изменения и восстановить актуальное состояние хранилища.

#### `bool changeMemberName(std::string const &new_name_);`

Изменить имя абонента хранилища.

--------------------------------

#### `bool synchronization(connection const &c1_, connection const &c2_);`

Процедура синхронизации двух хранилищ (информация об алгоритме
[здесь](../synchronization.md)). Возвращает успешность операции.
